遊行小貼士

由於各區將舉行和平遊行，所以有少少建議比大家

1.如果大家唔熟悉個區的話，建議早一兩日去行一次認下路，睇下邊條路線可以安全返屋企唔會盪失路

2.因為人多既關係，認路其間可以睇下邊度有cctv(你知啦，咁多女士去如果比人非禮都知邊度有拍底可以做證據嘛)

3.遊行時間咁長又熱，帶咁多水，野食等物資實攰死，不如早d係附近搵個locker放底d野先啦

4.行完出晒汗，記得帶多件衫去換呀，最緊要搵個安全地方換唔好比人偷拍呀

我無野講

推

係冇人睇到定冇用